## Тестовое задание на ведущего разработчика в компанию Sterc (Нидерланды)
### Успешно пройдено с полученим оффера

Стек
+ PHP

+ MODX CMF

+ Vue.js

+ VESP (php micro-framework)

**[Работа находится в отдельном репозитории, кликните сюдой](https://bitbucket.org/zahod5277/sterc/src/master/)**